[傑出政客系列] 鳩達從政CV

按時序:
1. 用人民力量名義參選, 選輸左之後即刻話從來冇支持過人力, 淨係信奉黃毓民主義

2. 打緊老蕭工收緊老蕭糧, 係老蕭既網台度公開話有人搵佢跳槽 仲講到自己幾受歡迎

3. 成立熱血時報, 開始一系列呃錢工程同埋篤數

4. 恥笑人社和平抗爭, 但自己從來冇做過勇武抗爭

5. 成日吹到熱狗係雨傘最前線最勇武, 但比人影到佢一見到差佬即刻狗衝走人

之後到你地補充

自稱於1993年已主持熱門論政節目《龍門陣》的黃毓民是因汪洋達（時年14歲）才成名

最厲害既係~ 佢可以成功呃到全知全能，好銀有遠見既郁撚~
之後一見郁撚乜野都選唔到馬上踢開佢

鳩達的網台，係唯一一個有錢賺的網台。